成版熱門都仇恨post

乜殺晒班藍屍，黑社會，場運動就會贏架咩？

個堆全部都係扯線公仔，根本無價值

愈係嬲就愈要保持冷靜

尋日同今日，咁多暴力藍屍，警黑勾結，南亞仔，你估真係咁啱得咁橋？

中共一方面利用黑警牽制各大院校，另一方面放班鄉黑出嚟，正正就係想制造人民鬥人民的場面

對上一次一樣係三罷日，8月5日，荃灣黑幫，北角福建幫，深水埗南亞幫，全部都係針對8.5三罷走出嚟。

第二次喇，仲未學精？唔好成日意為自己Iron man 托世好唔好，出面仲有一堆小朋友跟大隊，你走得到的時候，佢哋走唔切。到時你就be water, 其他手足就中彈，被人斬，之後又集氣又剩。

出鄉黑未休息一日半日囉，咪成日憤怒掩蓋理性，敵人出無責任的爛仔刀手，自己衝上前做咩姐？好威威？真係可以所有人全身而退？無人想手足受傷，甚至死亡，死係黑社會手上，一啲價值都無。

仲有，火魔法就唔好亂用，尤其是商舖上面有住宅。呢個仆街政府，絕對夠膽死叫消防唔做嘢，等上面住的人活生生燒死，到時話你知而家所有“不割蓆”通通都會係癈話。

一定唔會有人接受放火殺人，即使你原意純粹係燒舖，但如果真係咁間接有人死，絕對無人會保，呢個係良知底線。

中共重視死物，香港人重視人命，如果同中共一樣做法，咁大家注定永遠唔會成功。

呢場抗爭有排打，想繼續行落去，一定要好小心，民意唔係永恆，隨時都會逆轉，唔可以比憤怒充昏頭腦。

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

可以保護手足，但係巿民打巿民就係正苦想見到既野
記得要搞就搞高官

Be water my friend
勿忘初心

五毛狗即刻出動

過返discuss搵食喇

P牌仔引戰

連登畀另類五毛入侵我都覺得好可惜
後生仔保住條命要緊呀，嗰啲藍絲廢老黑社會真係no stake in the society，千祈唔好同佢哋對戰， 佢哋收錢㗎咋嘛根本唔會日日出

如果整rb比藍屍打又走？

對面人多梗係走

無錯
警恐係收三皮既爛仔
果班只係收三百既爛仔，土共都唔知幾想你地打呢班人，又平，死一堆再搵過又易，一定好過你針對警恐黎打

不過如果佢地主動挑機就一定還拖 同埋佢呢班平價奴工係無底線，大家都要小心應對

唔夠人梗係走
樓主意思直頭我地夠手足都唔應該打

好文
不過推唔起

同意

推

推
要搞就搞狗 搞高官

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

oush

警世

被人洗晒腦

on9仔成班住公屋屈落圍村佬到

push

神出鬼沒先係遊擊既精髓
硬碰硬永遠係下下策,
根本就唔駛理班友

Pish

我地而家要點樣hit the core?

你可以屌可以提出方法改善
但核爆都唔割

一邊hit 呢班仆術 一邊hit 交通 無衝突

其實只要佢哋打唔到黑衫，就冇咗個話題性
自自然然就會收皮

哇 上水暴打手足 點計？？

希望手足唔好再做獨狼

政府搞出來
藍屍+死中囯人助紂為虐

全部都要

班友根本唔會長期出黎

why not both

agree

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數
其實冇DDOS大家都知乜嘢事啦

講真 上水係你燒黑社會藥房在先....

tui

agger

唉 冷靜d啦 政府做到出哂面

殺晒又真係會贏嘅 不過講緊殺晒藍絲黑社會黑警解放軍

推呢個

搞班藍絲根本喺欺善怕惡

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

佢地打人就自衛還手 緊記對方打人拍片 黑衫還拖就唔駛拍了
唔打人就由鳩得佢

所以
咪撚燒鋪

咁如果班黑社會頻頻走出嚟打手足咁點？對住呢啲人忍讓？

可唔可以唔好綑綁成件事

民X聯、工X會

跟本就係上次燒藍絲，政府第一次贏到國際同淺黃輿輪，今次特登派班on9 出來比你地搞， 反正你燒佢地政府又贏，我地比人斬政府又贏

你試下今晚成座狗宿或者狗屋著火, 我地搵港大做個民意調查正評定負評?

五毛同黑社會呢兩日，一齊進場

You go first

Tui

對準政權，被spin左去警狗，再被spin去鄉黑…
狗同黑當然一定要對付，但記住唔係主線目標。

同意
唔好比仇恨支配左
我地好多傷 好多被殺自殺 輪姦
但要冷靜d 思考點贏

對準政權

推，香港人要be smart

push for wisdom

Forcus係朝早

Push

好一句中共重視死物，香港人重視人命
推

留命

24號投票

一票不投建制

根本唔使理 班藍絲 佢郁手 我地先還手 等佢地拎飯盒啦